又話三點鐘藍絲清紅隧RB

去哂邊？？？
縮返哂林鄭個西度？

借位

（救Poly)Twitter戰線要人！緊急吹雞！

去將PolyU情況update畀外國政要/外媒/名人有關香港的tweet到

幫推！！！